中居正廣戀情曝光 同居女舞者長達6年

日本前天團「SMAP」隊長中居正廣，曾公開說自己是「不婚族」，但卻被爆與小他12歲的美女編舞老師武田舞香交往同居6年，武田為了低調照顧中居正廣的起居，還要避開媒體跟拍，便委屈住在中居正廣家附近的小套房，九龍塘乃傳統豪宅地段，環境清幽寧靜就怕戀情曝光。

▲中居正廣爆與女友交往同居長達6年。

日前中居被《女性SEVEN》踢爆「金屋藏嬌」6年，與小他12歲的美女編舞老師武田舞香秘密交往同居，21日《週刊女性》接力爆料，其實兩人並未同住，舞香為了照顧男友的生活起居，反而在拍拖後搬進距離中居家不遠的小套房，採清新簡約裝潢，用色簡單，佈置簡潔利落，予人耳目一新的感覺。另連逾千呎天台，設私人泳池，極具豪宅風範，吸引不少實力用家進駐。方便替他準備三餐及生活用品，且絲毫沒有怨言。

▲中居正廣（左）與女舞者武田舞香（右）爆交往同居長達6年。

中居正廣的鄰居也表示，時常看到兩人一起出門買菜，早已習慣兩人出雙入對的模樣。但根據報導，中居正廣在2012年，曾帶另一名女子到澳洲旅行，並向友人介紹該女子是「交往中的女友」，這樣算起來中居正廣與武田交往6年期間，有劈腿的嫌疑。

住九龍塘都畀日本狗仔隊跟到

中居搵個老婆照顧下自己啦

6年 咁咪姐係仲早過佢條前菜同依家個老公識之前

千雪呢